Si le dragon rouge avait 6 têtes de plus que la dragon vert, ils en auraient 34 à eux deux. Mais le dragon rouge a 6 têtes de moins que le dragon vert ! Combien de têtes a le dragon rouge ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 6
  \item 8
  \item 12
  \item 14
  \item 16
  \end{enumerate}
\end{multicols}